我唔想再扮工啦

而家係公司，上連登，禁手機中

遞信，賠錢即刻走

叫你老細等我黎見工